我地依家嘅 「拉攏/說服式文宣」 夠唔夠？

運動初期我地有「保民生反修例」大聯盟、扮藍絲、爭取中間派支持
甚至乎有整長輩圖、google聲影片之類

但係最近嘅文宣似乎比較少見呢類型，比較多係針對己方嘅hardcore支持者
（至少就我所見就少左，假如有的話求指正）

文宣對己方固然有打氣作用，但係最重要嘅應該係對淺黃、淺藍嘅群眾

我唔係想做民意L，但係鞏固己方支持係無時無刻都應該做嘅嘢，尤其是每次前線有比較明顯嘅武力行為（不論對物定對人）嘅時候。我覺得文宣唔單止要追究警暴/渲染己方嘅形象；每一次使用比較明顯嘅武力之後，應該要追加文宣解釋點解咁做（例如毀損港鐵設施之類） 說服嘅對象當然唔係深藍，而係某啲可能因為己方武力而退卻嘅民眾

如果你有睇立場、港台之類新聞嘅fb留言區
你見每次都有部分己方支持者 好心咁樣將扔汽油彈/毀損公物賴去黑警臥底到，就知道呢啲行為就算係己方陣營，都唔係所有人都能夠立即接受同埋理解（當然我相信有啲係臥底所為；但肯定有啲係前線手足），而我地嘅文宣正正係要針對呢班人。

依家黑警濫暴，某程度上係為我地提供彈藥，但係呢場運動繼續走下去，單靠對家犯錯係唔夠㗎；我地自己都需要有論述支持點解響某次行動當中使用武力，係有正當性

我地嘅行動（對比6月9日）肯定係升級左；但係文宣追唔追得上？

求各位指教

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

對於中大有關武力使用嘅民調
有人有唔同詮釋

另外上述#1觀點
係受到尋日好青年荼毒室響中大搞嘅罷課講座啟發，謹此致謝

thx

push

如果有更多針對中立淺藍黃嘅文宣
不妨響度轉貼埋
畀更多人知道

呢啲文宣（我個人認為）先係重點
尤其是之前見到新城市廣場嘅街招牆
係超多人圍住睇印出來貼應該可以接觸到 中立淺藍黃
如果有啲言簡意賅嘅文宣就更好

借問聲
有無一啲係解釋返義士破壞黨鐵設施理由嘅文宣？
黑警打人，好多市民都知
但係點解要用到破壞設施呢種程度武力
有無解釋理由嘅文宣

我就見到有外國人幫手解釋
點解香港人憎到要針對黨鐵
拋磚引玉

求各位幫手push
響度放下文宣都得㗎

一個鐘 唔係好夠講

一個鐘？

冇，認真好少

真心
我地唔能夠旨意淺黃自動追得上我地嘅武力程度
諷刺講句，深黃就無問題，因為confirmation bias下佢地會自己選擇資訊
但係正如七一嗰次
如果唔係梁繼平義士讀宣言，以及立場新聞拍到少女條片的話
成個觀感未必keep 到

使用武力係要justification
無論警察定係義士都咁話

民間記者會要講
文宣都要講

文宣落後太多，貼牆已經市民已經習慣了

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

同意

我反而覺得應該要有一種定期嘅「儀式」
例如今晚十點換下口味，唔嗌口號，而係唱香港國歌（一小段咁）
目標係形成一種心理上嘅期待

唔好全天候唱，否則過分飽和的話，只會令到啲人麻木失去左獨特嘅吸引力

推

挑戰十連
1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

挑戰20連

1/20

最近文宣真係少左啲,
類型都少左咁

2/20

無錯
whatsapp錄音 同埋 google發音影片都幾乎消聲匿跡
明明呢啲idea好好

3/20

幫手推啊

幫推5下

4下

三下

兩下

多謝

「下次手足用epoxy,或者用aa膠痴啦，等佢地（藍絲）剷到仆街」

銅鑼灣連儂橋又俾人剷

pish

4/20

5/20

6/20

7/20

8/20

9/20

10/20